[男人福音]情人節你買左花未？快d入黎！

各位巴打，情人節上網訂左花未？
定係諗住買現成？
一齊係到傾下，互助互勵
傾下邊間好？價錢邊間無咁甘？
我諗住上網訂，但成千蚊

係街摘

係年宵買啲年花算

劍蘭

屌你地咩

2月14當然係女人買禮物俾男人
3月14先男人回禮

街市啲花檔訂，平好多

識著要送花既女不如飛左佢好過啦

求其花檔訂都係幾百蚊

冇呢支歌仔唱，只會要你2日買晒

宜家種定差唔多了

google 油塘花店

原本先係咁

水仙

有年咁岩過年, 送左盆蘭花
今年比人劏, 直接留agnes b 算

我選擇摺 然後自己整個花盒

但個樣如何？

街市果d? 想知早一日去訂得唔得？

巴打係咪彩絲？但好遠啊！弓

Ig 啦，幾百蚊咋嘛

Ig買花伏伏地喎

打電話訂未得

有無圖同價錢睇下

淨係日本先係214女人送 314男人回禮炸喎 其他地方都唔係
點解要跟日本
原來應該係214男女互送先啱喎